如果提倡香港實行社會主義算唔算違法基本法

基本法第五條

香港特別行政區不實行社會主義制度和政策，保持原有的資本主義制度和生活方式，五十年不變。

其實基本法好撚多bug

叫「有中國特色既資本主義」咪唔犯法

新時代的資本主義

社會化的資本主義

社會主義下的資本主義

打住紅旗反紅旗班中國撚會即刻收聲